究竟咩原因先會係咁聽慘情嘅歌

呢幾日不斷loop緊

自作多情

已經夠慘，唔敢再聽

晚飯得我望前顧後

聽張敬軒嘅悲劇人物